% !TeX spellcheck = fr_FR

\chapter{Travail futur}
\label{travail-futur:cha}

Lors de l'établissement de ce mémoire, beaucoup d'idées ont été émises.
Alors que certaines se sont rapidement révélées non-pertinentes, certaines méritent cependant considération. Toutefois, parce qu'elles étaient orthogonales au cahier des charges initial ou élargissaient trop le champ de recherche, ces dernières n'ont malheureusement pas pu être approfondies et pourraient faire l'objet d'un travail futur.

%TODO: Évoquer un intérêt open source et un emplacement de dépôt git.

\input{./chapters/travailFutur/agentSSH}
\input{./chapters/travailFutur/preFiltrage}
\input{./chapters/travailFutur/solutionDeRechangePython}
\input{./chapters/travailFutur/etendreAutresSystemes}